(無粗口國家)台灣一名男子因行車糾紛向對方豎起中指 被判決侮辱罪

桃園一名紀姓男子（27歲）今年4月25日上午8時許開車行經國道二號南桃園交流道附近路段時，因與姚姓男駕駛人發生行車糾紛而心生不滿，竟在諸多車輛來往頻繁的道路上對姚男比中指，整個過程被姚車上的行車記錄器錄下，經姚男提告後，桃園地檢署今依公然侮辱罪嫌將他聲請簡易判決處刑。（突發中心張沛森／桃園報導）

有強權冇公理